復合之後通常會好D定照舊?

我搵唔番以前既感覺

應該會好C

same

分左手就唔應該回頭